祝福確診既madam同阿sir千祈唔好有事

祝福兩位唔好有事
快d出院
你地仲有好多任務要做架
成個警隊需要你地
快d出院快d返去本身崗位
千祈唔好有事

快d出院

希望呢位PTU既精英快手出院同返回崗位
為黨為國效力

只恨點解咁早驗出

唔早唔遲
呢個moment岩岩好
如果係早排中肺炎
會惹埋班搞事廢青
到時佢地又會有藉口抹黑
你知班廢青早排個個月都出嚟架啦

冇事冇事

係困難時期
希望所有連登仔放下仇恨
祝福下佢地唔好有事啦

祝佢地唔好唔有事